坐坐下巴士後幾排條友爆咳

好撚驚呀屌

你想連登仔組隊上你架巴士?